[多圖] 想寫APP 用咩好?

各位巴絲們 之前自學咗D C program, java, python 又用過unity 寫過少少game 但諗諗下好似寫app抵玩D 想問下各位巴絲用邊D程式寫會比較好
另外想問下 想整通訊app又要有咩門檻 有冇D咩插件或者程式可以好方便就整到

iOS最賺錢 如果無乜底 就不如直接學swift啦

+1

同意